波台文化揚威海外!!!!

邊位手足黎?

吾識英文牙

有無俄仔旁術牙 唔識鷹文

google 翻譯啦手足...

有冇重點呀
抄緊女唔得閒